(台測)微光城市 強戰世界 轟天猛將2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.微光市是200年前人類為了躲避某些災難而在地下建造出了全功能的城市。建造者提供了一個200年後會自動打開的盒子，裡邊包含了回到地面所使用的工具之說明書。但因某任市長生前並無透露此盒子的存在，在其去世後消息便消失匿跡了。
200年後的很久，微光市的食物開始變得貧乏，停電也日益頻繁而且持續時間更久，因提供城市電力的水輪發電機已經老化。這個城市神話般的建設和前人所有的知識和技術已經遺失了

2.一架巨型的三腳戰機由地面爆出，並瞬間摧毀了附近的一切，現場頓成人間地獄……原來是火星人想攻佔地球，所以製造一場毀滅地球的浩劫！ Ray（湯姆·克魯斯飾）帶著兒女逃走，這時他才發現保護家人是他唯一的生存職責，為了保護家人安全，Ray縱使自知力量微小，也要和強大的外星人軍隊對抗！

3.這支傭兵組成的突擊隊由巴尼（席維斯·史特龍飾）領軍，經過激烈的槍戰，解救了中國富豪和戰壕（阿諾·史瓦辛格飾），最終陰陽（李連杰飾）負責把商人護送回中國，陰陽就此下場。
回美國後，隊員比利（連恩·漢斯沃飾）說他打算退出，到法國和女朋友團聚。巴尼答應了他的要求。
接著，巴尼接到了一個中情局情報員「教堂先生」（布魯斯·威利飾）的新任務：去一架墜落在阿爾巴尼亞的中國空軍運輸機上，取回保險箱裏的秘密物品。同時在「教堂先生」的推薦下，華裔女性的陳美琪（余男飾）加入隊伍

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野